[打機期間] 唔接受武器還擊仲要阻撓既人，等同送前線去死

push

推

？

？推

thanks

行動期間阻止兄弟行事等同破壞運動

true

咩方法都接受

根本和理非全部都係篤灰狗。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

感覺到班左膠 下次勇武升級必割

出公嗨返嚟 推

和理非：會失民心

雞蛋 真係最和平

一日都仲有人係前線叫冷靜/唔好掉嘢等等我都唔會再出

藍絲要抹黑跟本唔需要你d 黑材料

今日出, 帶gear
有好多野唔落地只上連登唔會知

我已經bk 9左條撚樣

屌晒叫唔好還拖嘅人，唔敢還拖仲阻頭阻勢
班撚樣係亂軍心，一係拖走佢一係打鳩埋佢，是但揀一樣

有呢啲人我寧願涼冷氣

昨日都仲有呢D人

玩左一個月，我覺得夠皮啦，咁鍾意和平等變新疆啦屌你老母

今日都有人屌還拖既我屌曬你地老母

屌

支持

日日都有 你出少一個就少一個人
自己諗